心跳高血壓低，醫科巴打唔該入一入

頭先無啦啦聽到一陣耳鳴，vv聲一輪之後頭痛，度一度血壓心跳係
上95 下63 心跳85/min
想知會有咩成因或潛在疾病

利申 過去6個鐘冇食藥

屌你老母
你去google下正常人心跳同血壓好無

度的時候仲有冇耳嗚OR/AND頭痛？

85 高心跳

好正常

Google 過靜止同運動嘅心跳個正常range有d分別，但係正常range有幾個版本

未度有，度緊冇，度完又耳鳴頭痛

應該話度緊冇留意

正常心跳係60-100下
運動員好多會低過60
我都唔知你85驚乜柒
我話你生cancer你係咪會信呀

between好撚多疾病要睇幾日/幾個禮拜先睇得到
明無?

再度
上壓93 下壓56 心跳76

冇大動作心跳差咁多

去睇醫生啦，仲上黎問

我勸你快撚D去訓較比較好

高血壓都有得醫既 低血壓冇咩可以講 成因太多
好小見人低血壓要食藥 如強心 血管收縮
只要唔高過120/80 都唔會講d咩
人地國家級運動員可以做運動keep住平常血壓

血壓低請小心頭暈仆街 唔放心都係去睇醫生照照佢

以上FYI only